［故事接龍］從前有個大陸女人

有個大陸女人抱住個bb係地鐵站....

請接

佢係馬桶吸水

佢個b係佢身上屙爛屎

忽然間佢舉起左雙手 一路尖叫一路將個BB用力扔出去

跌落路軌比架車鏟死左

佢將個b當係機關槍咁將d屎射人

點知個b有喪屍病毒，然後由呢一刻開始。。。

啲中招港女變左淫蕩喪屍之後全身臭哂同埋流水
佢地見仔就奶
見女就上

然後發現樓主既精液係血青

結果個個都有得上 淨係樓主冇人比佢上

作者話唔再寫 完

作者話再寫番 開始

作者話寫前傳 寫樓主老母

話說樓主老母抱住個b係地鐵站

然後死咗

~ 完 ~

樓主老母個b(即係樓主)係樓主老母身上痾爛屎

然後臭撚死左樓主老母 樓主老母一放手 跌撚死左樓主

此故已完

都唔係樓主寫緊。。。